一鼓作氣，再而衰，三而竭

唔好再拖，一氣呵成啦
唔好再講乜長期抗戰啦
根本越loop越少人
諗下14年嘅結果
而家班人已經好似無咗見事咁
本來件事可能十個有九個關注緊
而家就得翻兩三個關注
大部分人已經日日IG打卡
再拖只會越嚟越多人放棄，無咗啖氣
乜柒都未得到已經鬆懈，屌你老母

同埋班手足仲可以幾多次犧牲，幾多個？
請珍惜剩餘嘅士氣
記住不割蓆不篤灰不分化

記住五大訴求！
1.完全撤回逃犯條例修訂；
2.追究警察開槍鎮壓；
3.不檢控和釋放反送中示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動；
5.林鄭月娥問責下台。

做咩又加埋point 5
唔係移走左既咩

我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

開始要報署要求真雙普選

唔好再掉頭盔啦
破自己甲又冇傷害

對方使用煙霧彈都唔好掉翻過去
第一時間搵水或者水桶滅咗佢
對方嘅裝備比較高級
對於佢地嚟講傷害唔高
自己友好大傷害同埋範圍傷
啲煙一吹過嚟大家都係食哂

大家最緊要小心保護好自己
唔好流血唔好犧牲

得一想五 想唔稱呼呢班係正宗亂港暴徒都唔得

總之最緊要就一樣嘢
撤回逃犯條例！！！
撤回逃犯條例！！！
撤回逃犯條例！！！

認清現實
9成人已經妥協同遺忘
再唔做嘢根本唔會再有人
持久戰真係會攰

推

死期係27 號，帶唔上g20 就咩都冇

要點做大家諗下韓農啦

唔好放棄啊

再堅持下

甘鐘酸言 林時正苦

出左黎兩次好攰了
有大野再出黎

利申非勇武

最主要冇左迫切性，
暫時冇左把刀係條頸，
唔代表民怨冇左，
但香港人就係咁，
或者咁講，
呢d都係人性使然，
冇得怪......

Pish